藥房真係香港既毒瘤黎

冇事就賣奶粉賣補品
搞到成街水貨客大陸狗

有事就炒口罩賣假貨

究竟佢地為香港人做過啲乜

全部都係垃圾mk仔

認同

你死啦
係咪想共產
人地自由主義 弱肉強食 最自由經濟體吖

仲會賣假藥
要幫襯一定係屈臣氏

聽講老銅$1800一盒，未 FC

藥房係仆街, 不過我憎金鋪多啲

美帝都係自係經濟

歸根究竟係垃圾某啲香港人自私自利又貪心

華人劣根性

你無病阿？
自由經濟就可以賣假野？

人嘅問題 日本藥房現貨短缺都無炒 最多網上多

推

真係

香港藥房多數大陸人開

Pish

應該好多黑社會來

江湖猛人「細B」陳孝廉捲入爭奪尖沙咀藥房利益的恐嚇勒索案。在區內經營藥行的一名東主，擬承租海防道「海港大藥房」原址舖位，疑因此惹起有份經營海港的「細B」不滿

黑店
一定比天收
遲早要還

唯利是圖係華人做人宗旨